咁重口味？馬浚偉想問麥玲玲攞裸照

藝人馬浚偉出席太陽計劃活動，笑言現時朋友whatsapp他只有兩個目標，第一是訂舞台劇飛，第二是想知《宮心計2深宮計》劇透，但他表示不會爆響口：「劇透咗就唔好睇，依家都好快就大結局，跟住落嚟嘅劇情係會幾驚喜，都好開心呢套劇喺香港同內地有咁大回響。」講到因公司問題未能為此劇宣傳的周秀娜謂很想被「召入宮」，問到他們一班演員可會約出來？他表示：「隨時，不過我呢排冇時間，可能會叫佢嚟睇我嘅舞台劇，其實之後我都冇時間宣傳《宮》，至於公司嘅嘢我理唔到咁多。」但他大讚周秀娜演出好：「其實拍劇嗰陣佢同時拍緊戲，但一埋位時就好精神，好專業，佢冇乜點拍過古裝，所以做足功課、背好對白，有唔識又謙虛問人。」

拍搞笑版後傳
馬浚偉亦謂《宮》現時內地點擊率有22億，如果之後達30億就會大晒與胡定欣的「床照」，過了30億之後就暫時未想到，但笑言可以玩直播。問他可是直播除衫？他靈機一觸笑言：「網上有人key咗麥玲玲個樣喺周秀娜身度，麥玲玲又真係幾似唐代美人，或者叫佢攞張裸照出嚟。其實麥玲玲又幾襯古裝，可以開套後傳，叫做《唐玄宗與唐貴妃》，搵我同麥玲玲嚟做，拍個搞笑版。」

馬撚真男人

麥00咁大波 睇下都無妨

契到麥玲玲就發達

mc00都唔放過

夾腸應該幾正

勿00係咪落左桃花降去馬撚到